中國發現抗疫秘訣：更改「確診」定義，確診病例數目立即大降

今日湖北每日確診病例突然從近2000宗急跌至349宗，莫非疫情突然受控？
當然唔係啦，係因為中國剛剛修改了確診標準。
按照之前標準，湖北省內病人如果肺部被感染，但核酸測試為陰性，照樣會被視為「確診」，所以有一日突然新增1.5萬宗。
但昨日中國再次修改標準，這類「陰性」但肺部感染的湖北病人不再視為「確診」，所以昨日湖北「確診」病人只有349例。

任佢玩啦
佢叫返哂D人出黎傳到滅國咪好

一換左人就改正標準
話上一手隱瞞疫情
之後自己又改返原先標準
自己抗疫成功

人哋要復工嘛，唔壓低個數字點氹到你去返工

由中共靜靜地爆

旋轉木馬式龍門

又咪死，真係改個數字就抗疫成功，一早改啦

咁改法，全面復工，之後都係死路一條

中國人真係奇怪

好快有呼吸既唔會視為確診

直接宣布抗疫完成算啦

快啲復工啦

【行動】將共匪國歌歌詞crossover武漢肺炎製成MV，傳去被封城市，反攻中共

WARS:

死左唔計，醫唔到唔計，唔應診唔計

哇真係自殺式

鴕鳥政策

做得好

如何才能確診武漢肺炎？

1.需要有齊武漢肺炎所有病徵
2.需要官方認可醫生確認
3.需要官方認可醫院確認
4.需要使用官方認可的檢測方法下確診
5.需在十四天內發病
6.需要發燒高於38度
7.需要在官方指定隔離地點十四天內發病
8.需要確認與確診者有直接接觸
9.不能有其他病

n. 即使有齊以上徵狀條件 如果中央政府不承認你有武漢肺炎 你就沒有確診

最緊要保住自己個頭頂烏紗，其他人死關我咩事?

習近平新時代中國特色社會主義抗疫策略

tweet 爆佢

放出來個數都已經假

仲要連呢個數個計法都左改右改

自制回落

係龍捲風式龍門
係點射都係彈返出去

死左既先確疹
咁支那即時冇人中武漢肺炎